依家好緊火 用膠水當ky用 會唔會對條賓周有害（好撚急）

好撚想打飛機 但係屋企得膠水當ky咁用 會唔會搞到條賓周壞咗

試左先啦

膠水順過ky好多

師兄 你試過？

用開

會唔會黐住個龜頭口

黐咗我就出唔到po啦

記住落多啲 如果唔係會冼手

多謝師兄

識貨
用膠水打丁 開頭同用普通KY冇分別
愈打就愈warm 隨住時間推移
你仲會feel到你手心同你碌鳩之間愈嚟愈貼服 就好似屌緊個處女咁

唔講咁多 又係時間要用膠水j返鑊

未屌過處女

咁你更加要試下膠水打J, 我都識過
仲會有少少黏黏地嘅感覺
但又唔會話痴住, 絕對起到潤滑嘅作用
如果你覺得太黏, 我建議你可以加少少天拿水
因為加咗天拿水嘅膠水會再潤滑啲同少咗黏力

Ching 有冇諗住攞出去賣
我第一個買

好j唔j j個鑊 師兄食得咁偏

用AA膠打 好爽

自己溝啦, 其實你可以試咗唔溝天拿水先
之後你再試下溝天拿水, 淨係天拿水都可以玩下
睇下邊個舒服啲

點攞返隻手出嚟